屌你老母其實戴撚完口罩未

根本冇撚哂事好耐七百萬人洗撚哂腦咁扮哂肉緊死都要戴搞到返工又冇撚得唔戴成個on9仔咁日焗夜焗唔知為乜能

遮住你個樣 令你更有自信

你係藍咪唔想帶口罩囉

知唔知隻菌好勁會欖炒會死人 唔戴就係自私藍絲

冇帶好耐喇不過出街嗰個都望住曬

我訓覺都戴

周街啲女自信左好多

其實係可以唔帶
我都冇戴了，希望多一個人跟風帶返起個風向
利申：住瀝源

根本冇撚哂強姦犯好耐3百50萬人洗撚哂腦咁扮哂肉緊死都要戴bra搞到返工又冇撚得唔戴成個on9女咁日焗夜焗唔知為乜能

大陸死咗幾十萬人會同你講？
一開關就大檸樂

我相信樓主呢段說話內有深意
佛利民曾修得Sigma PhD
所以希望大家唔好去脈絡化
從而令到自己有失真義

未來十四日係關鍵

樓主想扇動顛覆國家報狗先

由反蒙面法話立法已經開始戴緊,依家先嚟話焗?

我不嬲都係藍絲

沖涼呢

我都無戴
利申：住祿泉

香港咁多人死啲有咩所謂

成班垃圾當攬炒係口號
香港玩撚完

真

好多人都已經無戴啦

ching係咪細細個就畀人捉去驗智商入資優

唔知你講乜，不過覺得你好似好熟路